{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 허브모텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 退室の際は、室内にあるゴミを分別して捨て、使用した食器を洗浄する必要があります。 もし什器が破損した場合は、ペンション番人に知らせなければなりません。 客室内では揚げ物や肉類などの焼き物は禁止し、屋外バーベキュー施設を利用しなければなりません。 保管していない貴重品は紛失または盗難に遭った場合、利用客が責任を負う必要があります。 炭火バーベキューを使用する場合、グリルと炭の使用料は2人10,000ウォンです。 不注意による事故については責任を負わず、予約人数の超過や無断入室は退室措置になることがありますので、ご注意ください。 ペットは入室が禁止されており、高声、放歌、または喧騒な行為、または無分別な飲酒は静かでリラックスした休息と宿泊文化のために控えるべきです。 特に夜11時以降に高声、放歌、または喧騒な行為などの騒音で他の宿泊客に被害が予想される場合は、注意と注意の後も修正されない場合は退室措置となります。 この場合、利用料金は返金されません。 予約特典としてバーベキュー場があり、周辺の景観を眺めながらおいしい食事ができます。 グリルと炭の使用料は2人20,000ウォンで、駐車は車3台まで可能です。 ペンション周辺に駐車できます。 周辺の観光地としては、洛山寺海浜散策路が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室の際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室の際には、室内にあるゴミを分別して捨て、使用した食器を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合には誰に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "什器が破損した場合は、ペンション番人に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為は何ですか？",
            "answer": "客室内では揚げ物や肉類などの焼き物は禁止されており、屋外バーベキュー施設を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "貴重品を失くしたり盗まれた場合、誰が責任を負う必要がありますか？",
            "answer": "保管していない貴重品は紛失または盗難に遭った場合、利用客が責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューを利用する場合、使用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューを使用する場合、グリルと炭の使用料は2人10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "不注意による事故について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "不注意による事故については責任を負わず、予約人数の超過や無断入室は退室措置になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒音に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "高声、放歌、または喧騒な行為、または無分別な飲酒は静かでリラックスした休息と宿泊文化のために控えるべきです。特に夜11時以降に高声、放歌、または喧騒な行為などの騒音で他の宿泊客に被害が予想される場合は、注意と注意の後も修正されない場合は退室措置となります。この場合、利用料金は返金されません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としておすすめの場所はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、洛山寺海浜散策路が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金と駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人20,000ウォンで、駐車は車3台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ペンション周辺に駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 584
    }
}